爆佢隻水箭龜

佢地呢家出水箭龜 犬車
可唔可以放啲鐵釘啊個啲 幫佢放一放氣
仲有係啲防線個到落啲波子啊 洗潔精啊
跣狗死啲狗